唔捱得既人，應該搵咩工？

冇話捱唔捱得
係睇你有冇目標

之前返緊乜嘢工

政府

大慈善家

保安？救生員？ 接待人員

我都唔挨得。之前推左有份前景好但有挑戰性要 ot既工。
呢幾日我不停問自已做乜事

倫敦金 政府

無論咩工都好 做耐左都係一份垃圾工

政府囉

ACO

好痛苦既過程

低層政府工

保安

政府for sure